\section{Famille Gill \index[noms]{Gill, William Smith} / Littlejohn \index[noms]{Littlejohn, Ruth}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I390_I391}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{William Smith Gill \index[noms]{Gill, William Smith}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1865}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de Alexander Ogston Gill \index[noms]{Gill, Alexander Ogston} \textit{[1833 - 1908]} et de Barbara Smith Marr \index[noms]{Marr, Barbara Smith} \textit{[1843]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son p\`{e}re, Alexander Ogston Gill \index[noms]{Gill, Alexander Ogston} \textit{[1833]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1908}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 43 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1957}, \`{a} l'\^{a}ge de 92 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Ruth Littlejohn \index[noms]{Littlejohn, Ruth}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1879}, \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de David Littlejohn \index[noms]{Littlejohn, David} \textit{[1841 - 1924]} et de Jane Crombie \index[noms]{Crombie, Jane} \textit{[1843 - 1917]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Sa m\`{e}re, Jane Crombie \index[noms]{Crombie, Jane} \textit{[1843]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1917}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 38 ans.
Son p\`{e}re, David Littlejohn \index[noms]{Littlejohn, David} \textit{[1841]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1924}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 45 ans.
Son \'{e}poux, William Smith Gill \index[noms]{Gill, William Smith} \textit{[1865]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1957}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 78 ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1964}, \`{a} l'\^{a}ge de 85 ans.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I390_I391.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : Ruth Sylvia Gill \index[noms]{Gill, Ruth Sylvia} \textit{[1908 \footnote{.}]}.
\clearpage
